人仔5月到期 sale請入

想要4G無限

和記3大量內部唔同類型嘅優惠plan
攜號碼轉臺/新no/出機
肯定啱你心水
Wts：64243844

Csl$238/任用數據

無限通話分鐘，
4.5g數據，無限速度，
歡迎查詢 Whatsapp:6599 3046 Telegram: zeliy